清潔龍阿德抗疫其間不忙密會性感女郎Aedes albopictus伊伊

我對阿德好失望

發生咩事？邊個咁大整蠱？ 電腦被Hack呀.

我都想知